近排有乜好睇韓劇值得追?

好似無乜好野?

早輪有套講外星人追到我hihi.
依期真係好差

秀智 李鐘碩

<今生是第一次>

今年最好睇既劇

當我沉睡時，真係好睇，一追就6集，不過情節推進，故事張力，導演手法，好似W兩個世界，同9轉迴香，唔知係咪同一班人?

講乜架?

circle 相連的兩個世界

完本真係唔錯，但抄襲味太濃，一開波就知d結局。

愛情的溫度

原本

魔女的法庭
鄭麗媛好charming

好長

有無巴絲都追緊?

呢套正呀 仲有個po專講依套

link

16集

The package
主角線講愛情
其他角色講下情侶 夫婦 父女 關係咁
好高汁

呢個幾好睇
法國拍

三流之路，開頭幾好睇。睇下韓國草根階層生活，好過睇典型有錢少爺溝女劇情

愛上你的謊

秀智

追左10集，真係好無得輸

好睇嘅逃恥

逃恥真係好唔掂，不過睇新坦無計。

睇到12集，真係好好睇，好緊張，但係同我以上所講，上面三套劇各方面都好似，但又唔係同一個編劇，應該係互抄，連隔住時空傳話都一樣

go back 夫妻 > black > 當你沉睡時 > 附岩洞復仇者>

愛情的溫度唔識排 ，對白寫得好，女主又做得好，不過劇情有點狗血，個人唔太鍾意呢啲劇情

另外慶收真有套新劇好似唔錯

講漏左套去巴黎拍果套，人靚景靚，幾條唔同嘅感情線交錯，又係幾好睇

我都係 一睇就連睇幾集
btw circle相連的2個世界都幾好睇
但有啲frd話唔知up乜9

太多 bug , 唔係睇孝珠會一早放棄 , last 果集都廢事睇

package?
韓劇太多時空交錯橋。

其實你知唔個w兩個世界係抄一套港漫架?
不過幾好睇。

有無人睇過講外星人姐姐果套劇? 都好精彩架。

係

追完當你沉睡即追

The package仲有兩集就結局

好好睇，追緊

告白夫婦係近排覺得最有驚喜既劇
有笑有淚
同一般on99情情搭搭既韓劇唔同
頭兩集女主追住阿媽行黎行去果度笑到喊出黎

有無人有睇

編劇同導演都做得好好，將一條老土到爆嘅劇情拍得咁好睇，我當初都係為左睇張娜拉先姑且睇下

我鍾意睇馬代表同秀智條線

李絮好索

呢期係今生是第一次 + PACKAGE 最好睇,

PACKAGE 老果PAIR

近排套 black幾好睇
同埋被告人 signal

Black

睇左今生是第一次
秀智

今生是第一次

又係秀智

秀智成個霸道總裁咁(?!)好正

Package呢兩集講父女都

Argon
金柱赫最後既一套劇

呢兩個月果十套好似都唔錯

冇人理系列: 二十世紀少男少女，溫馨舒服既劇情岩我多D

幾好睇啊

今年遺珠，劇情好緊湊
可惜狗烹哥

可惜得8 集 , last 果兩集趕收工仲要剪到爛晒 , 根本8 集係唔夠交代劇情

做dream high果時完全唔掂，依家好好J

講緊今生是第一次入面李絮飾演嘅禹秀智

自
以為講真果個秀智。

因為依家睇緊當你沉睡時

李絮

得番兩集

Mad dog 好好睇

禹棹奐

條友賊眉賊眼

KBS 幫啲保險狗洗人腦嘅劇

佢拍果套救救我幾好睇

同一時間有廿幾套劇播緊
睇緊120集晨間日日劇

係 我追緊十套
120集好長好難追

我都未睇

以前都淨係睇迷你劇，跟住16年犯賤開咗套100集日日劇《女人的秘密》嚟睇上咗癮，不過好少見有香港人會睇日日劇，劇情來來去去都係驗DNA、私生子、失散仔女
角色之間互相陷害、女二惡角癲到完場...

今年迷你劇嘅so call大製作都冇乜上乘之作，鬼怪熱潮過後其實諗返個評價係過譽，不過反而啲黑馬小劇跑出，好似付岩洞三個女人嘅名品演技、魔女的法庭、Go Back夫婦同The Package有驚喜，原本冇諗過鄭容和同李沇熙會做得幾好，故事一啲都唔膚淺

愛情的溫度、師任堂、藍色海洋的傳說、君主、醫療船等等嘅大劇都冇預期之中咁好睇，甚至係稱得上係差

追緊邊十套咁多

《救救我》好好睇
不過唔係近排嘅劇喇

魔女的法庭, mad dog, 20世紀少男少女, 愛情的温度, 當你沉睡時, 今生是第一次, 付岩洞, 卞赫, the package, black
基本上大部分夜晚嘅都有 但係有幾套睇睇下唔想睇
新播嘅錢花, melo holic 想睇但未有時間
聽講kbs週末劇都好似唔錯
巴打有無睇

師任當，藍天真係好垃圾，睇左兩集頂唔順。

the package其實唔係睇兩個主角
不過同意容和啲演技有進步

今年真係冇邊套劇收得, 不過kbs幾套低成本製作都有好大迴響

卞赫的愛情本來有姜素拉我係好期待 , 但睇左幾集發覺人物性格寫得太極端 , 完全投入唔到

咁大個仔咁排第一次試下睇韓劇
揀左Black黎睇
啲劇情幾好 起碼唔係淨係得情情塔塔
好多劇情要用個腦諗 已經準備返睇多次

有冇人追緊卞赫的愛情？

狗血劇 , 一見啲人hi一hi都會死就即刻唔想睇

其實好多都好高汁，好過睇cctvb d 垃圾啦。

佢地啲cable tv嘅劇真係好高汁

韓劇？

冇睇KBS週末劇，不過收視就快飆到上40%，同埋兩個主角演技好好，蘇賢京編劇再一次創下人生高峰，不過對家庭劇冇乜興趣所以無睇

以前睇劇可以連續煲四五集（一個鐘一集嘅時代），不過而家真係睇睇下想棄劇嘅就放棄唔勉強，因為煲劇本身就係放鬆自己嘅行為，點解要勉強自己繼續睇咁辛苦 而家睇The Package係第4集開始就不停陷入棄>睇兩集>棄>睇兩集嘅循環

回想起當年睇得完任意依戀覺得係奇跡

Cable TV應該係指 tvN同OCN 兩間有線台
三大台呢幾年嘅劇集質素係比唔上兩間後起之秀，神劇Signal 鬼怪 Voice 隧道全部都係兩間嘢嘅傑作

jtbc應該都係cable?

果邊收費台㴝1

點解會咁多負皮？

本來有煲嘅有20世紀少男少女, 愛情的溫度, 當你沉睡時, 今生是第一次同the package
而家棄剩一套今生是第一次

本來對當你沉睡時期望好高, 頭幾集出現左第三個人都會發夢哩下好驚艷
但男女主角真係冇火花, 丁海寅分別配佢兩個仲好睇

jtbc 係綜合編成，即係可以係電視劇到直接免費睇到嘅台，11年個陣有jtbc mbn channel A 同 TV朝鮮 四間綜編開台，初頭四間都有拍劇，但係其他三間相繼係一年內唔再拍，淨低jtbc一路拍劇拍到今日

故事寫得好好，我追左一半都覺得好精彩囉。

連登仔一見到個韓字就會自動負皮架啦

咁快 岩岩先睇到第4集 劇情唔錯 啲團友人物關係故事好有趣 仲有法國靚景睇

tvn嚟緊新劇機智牢房生活好似好吸引
請回答申PD作品

Black 睇左2集就棄左 本來覺得題材幾得意
但唔知點解睇唔順眼個女主

冇 個名見到都唔吸引

非公營電台啲劇好處有題材比較大膽 , 唔洗政治正確 , kbs, mbs 啲劇成日暗中吹奏政權同財團

早幾年mbs有套"改過遷善"講財團操控司法界踩左界都被夾硬爛尾

肥

呢套嘢評價好極端，韓國人話好睇仲要加多兩集，但係大陸同台灣啲人覺得劇情混亂

nba囉 打緊常規賽

隧道！！啲劇情好緊湊 打算完sem睇

1994之後改戲路就一路都特登整醜自己, 但就變左行煩膠路線

班傻鳩淘蝗貨就正皮1000

演技好一般

人地市場大同埋乜題材都可以拍，睇香港就食得屎啦，講句野都要拉要鎖。

回答吧系列係咪完哂？

1994鄭宇帶得好所以就有個錯覺行粗魯系路線啱佢

之前plan話會出70年代 不過再玩估老公應該會俾全國怒屌
可能過下冷河幾年後會有新作

上次回答吧1988好高汁，雖然女主角超醜樣，但好好睇，d歌又超好聽。

睇哂咁多頁 竟然冇人講秘密森林
真係今年最好睇嘅劇 曹叔好好J

呢三套都好正
仲有Voice

正

記得當時無字幕組做 , 等等下就 skip 左

等緊VOICE 第二季

The package俾你地講到想追。。本身以為係冇乜料到嘅愛情劇

唔夠時間追囉，連當你沉睡時都未追完

早2日開始追go back couple
本身對張娜拉同孫浩俊都好有興趣
孫浩俊最有印象係請回答1994既角色
張娜拉就係韓版命中果陣留意
追到第6集 每集都有笑 又有感動位
好好睇

係咪冇人睇呢套劇

哩套真係無懸念今年最佳

好似真係無咩人睇……

俾你提一提尋日下載番黎睇，真係好高質，拍到好似睇電影咁

申pd話籌備緊請回答系列第四輯

回答吧197x?

好似話會寫朴正熙掌權嘅時期, 咁應該係6,70年代

遠古時代，啱廢老睇。

上套回答吧做男主角中年個位大叔死左

睇到宰燦中槍，唔好死呀

俾烏槍近距離打腰 , 幾個星期就好番 , 仲要無後遺症 , 有時睇到呢啲位就想棄劇

lm

我都係睇到中槍就放棄左

如果係真咁近距離畀支鳥槍打中，應該會變左蜜蜂巢，雖然好離譜，但其它情節ok啦。

當你沉睡時

今集 go back 夫婦睇到我呢啲冷血撚都眼濕濕 , 張娜拉啲苦情戲真係睇到人好心酸

大結局啦

未睇，但好似抄一套n年前電影，又係講個女人同個老公離婚在即，點知回到少女時代正當當年老公瘋狂追自己的時候。

呢啲題材已經翻炒過好多次

咁又係tbb n年前都有套叫回到未嫁時已經係扮人。

其實套野好多 bugs , 重要嘅位都係輕輕帶過當解釋左 , 男女主角演技又一般 , 只能當偶像劇去睇

故事算寫得唔錯，起碼有d新意，節奏亦明快。

唔使講近排
由古至今都無值得追

睇返同一個編劇寫嘅劇其實唔算有新意
同埋同意男女主角演技好麻麻, 尤其秀智啲喊戲令人好出戲

超能力編劇

改過遷善真係......
講講下個case突然冇撚左

Go back 真係好好睇
題材可能係一般但兩位主角啲戲好好
真係帶到觀眾 好睇到我最後一集追live

突然中途停播，毫無預告下由18集變16集爛尾

我有睇 頭一兩集沉重到不得了 但係題材幾特別所以堅持睇曬

依個正 好鐘意小雪 值得睇

ending趕收工有啲可惜, 尤其最後一集好似撳左fast forward制咁

不過都算係今年幾有代表性嘅劇, 三流之後多左好多講小市民嘅劇
同埋男女主角火花真係好強

當你沉睡時
本身唔睇韓劇嘅我都覺得正

咪撚睇韓劇啦

唔通睇蝗劇？

編劇功力好緊要，成個故事無冷場好緊張，好難架。

個死飛仔俾人推一下就死左果一分鐘就棄左劇

追完當你沉睡時啦，開頭較好，去到尾就痳痳，不過好想同秀智咀咀

做秀智童年個童星演技仲好過佢

嗰個其實啲喊戲都唔ok
南多凜就真係幾有潛力, 希望佢可以生高啲

go back 夫婦

當你沉睡時其實真係好普通
係頭幾集緊湊,中後段開始不斷拖又悶
Ending 叫好少少咁啦
追今生是第一次好過啦

追埋go back couple先啦

今生是第一次今晚追左live

->

好好睇

未做完？

好似仲有3集

開波太過有逃恥影子 , 後段先開始好睇

當你沉睡時睇到個檢察搜查官係果個自殺差佬就唔想再睇 , 做得檢察官上司有咩可能會唔知(或認唔到) , 個人設有點毀左個咁好嘅甘草演員

signal好唔好睇

好睇

Mad Dog 條女好靚 好似朴信惠

花英

好睇真心

感覺選角比日版好

今生是第一次好好睇

韓版中尾段d 劇情又老土又無哂方向

其實除左契約婚姻, 兩套一啲都唔似喎

佢地慢慢愛上大家

13集個租客記錄見到其實佢地進度好快

Black 果條女越做越差

金智媛同男主角撒嬌都好正

今集結尾好sad

金智媛連頸動脈都有戲

連埋ben首ost

連追三集，好老實，真係幾普通，呢個題材睇得太多，根本都知道個結局，雖然娜娜做得幾好，但個故事真係好老土真係一點新意都無，幾失望下。

收視又新高

我都覺 而家追唯一一套 中意秀芝個pair

The lover

劇情好好睇

咁要轉睇呢套啦！

Melo Holic 慶收真好靚又演得唔錯 , 不過編劇手法鬆散又拖泥帶水 , 男主又長期面青青又要 chok 樣 , 唔係睇慶收真已經棄左

有冇劇介紹
睇完當你沉睡時唔知有咩好睇

上面好多推薦噃。

睇緊 go back夫婦，有時間可以睇下。

大長今

馬代表

原來南首席同馬代表之前已經合作過兩次

快D 睇 < 今生是第一次>

咪明囉

重睇緊go back couple.

新一季sbs打頭陣"理判事判"好垃圾下 , 本來都幾睇好朴恩斌 , 不過編劇太垃圾 , 睇完兩集就唔想睇

反而JTBC 新劇"觸不可及"有鄭恩地 , 演員陣容強勁 , 開劇感覺唔錯

追緊今生是第一次
結婚個到志浩媽寫個封信睇到喊死

後面仲好睇
啲對白好有意思, 真係要慢慢細味

講到我好想快d睇

一早叫你睇

你係要追其他

重未睇完go back

強推機智牢房生活！朴海秀鄭敬淏lead住成班監躉好精彩。

無

睇到第8集啦，娜娜做得好好，故事都好感人。

有無人都追緊？
做左大叔回到校園，會唔會鍾意番10幾歲初戀？

有冇人有睇sbs週未劇bravo my life
純粹為左睇鄭柔美睇 但原來個演員陣容都唔差

好少睇長劇

好似冇咩人會睇長劇
但呢排自己都睇緊既週未劇都有黃金光輝的人生，擺飯桌的男人同金錢花
BTW 秀英套劇真係好想棄，佢同溫朱萬完全唔夾，不過靠女主呀哥條線頂住先冇棄

結局竟然係朗同錫復合

睇到11啦，喊到我hihi.

青春時代 雖然唔係近排
好多心靈雞湯 值得睇下
又唔係好長

幾好睇，編劇正，畫面靚，朴恩斌夠搶戲，不過點解個矮佬近來咁多戲拍

金玟錫太後之後真係冇斷過, 算係二十代綠葉王

呢pair 個結尾收到o哂嘴
好唔現實

韓劇真係有好睇嘅咩
之前睇過秘密星星太陽
對韓劇印象麻麻

今生是第一次 結婚個度喊到

有冇人睇疑問的一勝？

上年追回來吧大叔，覺得好好睇

睇到志浩打開19號房其實就可以劇終

差可以好差，好可以好好，但一定好過睇cctvb d 垃圾囉。

x 2
睇呀rain

black 一開頭真係好亂
但後尾終於連返哂線啲關係清楚哂就好好睇

但到中段編劇開始失控，條女一味話要救人救人，偏離晒劇情主線，睇到條女就煩

你講呢兩套我都頂唔順。
我都唔睇純愛婆媽片既。

但選擇都唔少，刑偵劇都有各式各樣，
甚至玩穿越，好似SIGNAL咁。

韓劇既魔力係佢有足夠時間俾大家學習同欣賞真正既演技。
唔係好似TBB D膠劇咁，做黎做去都係同一款所謂的演釋方法。

睇下你鐘意睇咩類型啦，介紹D過你享受下。

順便一提tvN"機智牢房生活"今晚播第三集，
朴海秀正式轉到監獄服役，打大佬去！

最尾一集D 台詞正到

本身都係順粹想睇佢 但睇落又覺得好好睇日日追

個女主角做得好好，故事又好笑又感人，做果時我都有開post.

李珉廷 ? 啲戲咁屎 , 申世京二世黎

吳連序，佢女身男行為好攪笑。

今生是第一次 第15集隻貓換左 ?

不嬲都係兩隻貓扮一隻貓
見過有幕後嘅相係兩隻貓一齊出現

唔怪得時大時細

咁都留意到，我平時只會留意d女有無時大時細。

第15集大隻左成3倍

咁跨

平時果隻四至六個月大左右，但忽然成歲大嘅身型

不過隻貓演技幾好, 係咁閪主人面

貓係天生西面的不用演技

講起西面 , 劇中智浩果隻內雙眼皮西面起上黎真係想兜巴星埋去

屌你，睇哂12集，好好睇雖然結局好老土，整體好唔錯，集集都有笑有淚。

劇情老土 , 但編劇流暢 , 伏線接駁得好 , 男女主角演技出色

其實唔明點解所有串越劇都一定要返回現在?
我有諗過呢套個尾唔一定要返回現在架。

放唔低個仔呀嘛

咁留係1999都會結婚生子架啦。

套劇由一開始回到過去就一直鋪排娜拉好掛住個仔 , 想返去係理所當然

今生是第一次！現實得黎又有搞笑位。李民基個人設好有魅力

娜娜喊足12集

明天開始睇啦

但志浩走左南首席唔主動搵老婆自己一個頹廢好智障, 連隻貓都鄙視佢

馬代表嘅少女心更加有魅力

睇左兩集，完全係抄逃恥 ，無論故事同人物性格設定都好似，連合約婚姻都抄埋，有無攪錯

合約婚姻逃恥唔係第一套
人物設定除左男主角都係it狗男之外, 真心覺得冇一忽似

男主角乜都計算，跟女主角開頭乜都要劃清界線後來又鍾意，咁都唔係逃恥，重有合約婚姻。

逃恥平匡同美栗佢地係僱傭關係, 當然要計
至於南首席點解要同志浩劃清界線............你睇到後面就知

總之男主角人設真係差好遠

ok, 今日起碼要追幾集

南首席個人設最尾散左 , 突然變左另一個人咁 , 其實有好多手法保持南首席個人設去 happy ending ,

今生第一線矮佬果 PART 仲要爛尾 , 仲以為復合果時矮佬突然成功 , 解決晒經濟問題

志浩搵返佢嗰陣好似變左另一個人咁
南首席對志浩用情深到竟然會為佢賣左間屋哩下冇乜說服力, 畢竟佢地嘅婚姻其實都係得一個月貨

不過我覺得15集成集都好平淡, 南首席扮若無其事生活到最後崩潰哩個轉折幾神
我諗係我今年睇過印象最深嘅一幕

下一輯哩pair可以直接做go back夫婦

第15集係用黎拖劇 , 但編劇又無本事利用呢一集去交代主線個心理變化

今生第一次go back

我反而係覺得編劇喺15集想用全集講男主一路都走唔出12年前嘅傷痛
本來志浩講完想解約之後南首席都未放棄, 但佢一聽到志浩喊就縮
佢都有同佢爸講自己不幸就夠, 唔好拖埋其他人一齊陪佢不幸
當時佢應該覺得志浩唔幸福所以想離婚, 而離婚後佢本人就keep住12年嚟一路不幸嘅獨居生活
只係志浩離開左佢先發覺返唔到轉頭

16集重遇然後瞓醒就解開哂所有心結, 開埋19號房就真係好突兀

不過男女主角思維都異於常人, 所以都係唔需要糾結太多

三條感情線得秀智條線係完整，主角同矮佬條線真係求鳩其，最後兩集變番垃圾劇

難逃婆媽劇結局。

庭沼珉正到喊，由第一集第一個表情就俾佢吸引住，每次佢出場都目不轉睛，中晒毒

有無咁跨呀？

我反而覺得選錯角

目光都集中係個人度，已經唔太在意劇情

當年韓版惡吻佢係咁俾腎重fans嫌佢醜樣

覺得「心裡的聲音」先係為佢度身訂造

signal幾時有續集

愛鳳

我覺得呢套算幾靚女

我覺得佢係D day做 釜山 醫生個角色討好好多囉。

多謝推介，黎緊睇睇先

都可以睇下架

回來吧大叔真心好睇，但最好笑一定係每集最尾幾分鐘，講阿rain（正身）同個阿叔流落荒島點求生 。

啱啱睇哂請回答1997，呢套有唔少驚喜位，好正。準備回答1994。

哩套一開頭啲建築物震爛哂, 但可以搵到一隻原好無缺嘅船, 睇到哩度我就棄劇

我頂到俾人搶血果度先棄

好鍾意睇金秀路做喜劇，另外吳連序好靚，演技又唔錯

徐仁國死口死面，佢做購物王搞笑好多囉

我頂到尾

申世京又有新劇 , 點解佢咁多人搵

拍乜劇?

KBS 水木劇 - 黑騎士

呢條友真係票房毒藥, 冇一套劇係唔爛既
拍住D當紅男星都救唔到收視....
時尚王, 看見味道的少女, 河伯的新娘.........

但係佢真係幾靚 , 所以次次都會睇幾集希望佢有改善

時尚王時申世京全程木口木面 , 唔洗佢激動同喊果啲劇反而幾啱佢做

朴寶劍好似好耐無戲拍
明明雲畫好收得

佢做做下2，3線都可以上位做主角，佢真係要多謝回答吧1988啦。

近排除咗機智的監獄同untouchable 仲有咩係好睇
有冇人同我一樣，已經完咗嘅會冇乜心機睇 好想飛下飛下咁睇

Two cops

不過佢接個D劇本本身都鳩鳩地
時尚王無睇
但看見味道的少女, 河伯的新娘本身個劇本都係廢

music bank都幾旺男mc, 宋仲基, 朴敘俊, 朴寶劍都上哂位

講漏咗 依套都幾好

變左又聰明又好打嘅警察，不過個導演手法有啲老士

機智牢房生活好似冇乜人討論咁
有冇人有睇

最鍾意睇道友俾人打

愈嚟愈好睇
第一二集我本身係hea住睇 依家變到緊貼韓國進度
濟赫依家好好笑 佢嘅改變

好好睇
其實小迷糊係扮傻定真係一時傻一時醒？

不是機器人都唔錯幾好笑，女主機器人造型好靚

外星人係邊套？

一開始覺得麻麻地 但睇睇下已經停唔到
佢傻係因為毒癮起 佢依經戒緊

本身以為劉大尉係仆街
佢同佢哥見面嗰陣 睇到好慘
究竟seungyoon會唔會再返去

佢一入嚟我都以為佢係仆街嚟
不過其實成套劇想表達嘅野就係咁 大家都淨係識睇一個人嘅表面 未真係認識佢就已經標籤咗人
由一開始教導所個死型犯 監倉個同房呀叔 到劉大尉

yes
呢套我覺得好好睇

做到第幾集？

外星人姊姊果套？

8

呢套個編劇唔錯，科幻得黎無咩大嘅犯駁位

黑骑士 第一集

金來沅青年時寄宿人地屋企,幫個女仔補習。
個女演員係咩名??

係咪講緊演申世京少年果條女呀 ? 你問得咁1999

好囉呢套劇終於有D人氣了！

之前係真傻，而家係扮傻。

睇黎唔會，雖然大家都覺得無可能唔返入去 。

召喚鄭敬淏FAN屎，下一集主角就係佢！

佢好好笑 佢個角色係咪拎左女主角劇本
快D搵人開POST討論 好睇

話唔係都無人信，睇下佢兩個幾時來個法式濕吻！
就你啦樓上，開返個POST 傾機智牢房

開左啦

新上左壞傢伙們2

套不是機械人都幾好睇喎
出到第四集 有冇人有睇？

請大家重打多次要睇既韓劇

我有

換曬人

今年嘅話有秘密森林, 今生是第一次(不過最後一集可以無視), 仲有而家做緊嘅機智牢房生活

另外個人推三流之路, 搵靚仔靚女派膠嘅套路韓劇少見

睇完第一集都 ok , 今集有大 PICTURE , BOSS 明確 , 不過有一段個大BOSS 講一大堆道理就好撚違和 , 擺明係同啲「蠢觀眾」交代

今生是第一次唔係話好差 , 但唔睇並無損失 , 首先有逃恥影子, 二. 係選角差 , 三. 三條感情線有兩條係爛尾 , 包括主角果條

其實我覺得睇嘅重點會係主角有好多challenge韓國傳統父權思想嘅想法
同埋咁文學/哲學向嘅劇喺韓國好少見

只係最後一集編劇推翻哂前面革新嘅位哩下真係好差, 所以我都會推薦, 除左最後一集

套野好刻意咁貼地 , 但實際上令人感覺更離地 , 堂堂一個軟件首席工程師會 CARE 撞爛一部哈利電單車個倒後鏡而賠錢 , 果種想表現一個樓奴為左慳錢而做出咁嘅行為反而令人覺得個編劇當觀眾白痴

黑騎士金來元果集變態微笑又出番黎 , 劇情拖曳第三集都未入主題 , 想棄

屌為左睇金來沅咋
連續兩套都做主動出擊男

岩岩睇完black
呢套劇編劇太大野心
用成16集排一單大case
我見網上好多人2集就棄劇

咁既編排我會推都係ocn既voice

睇到好撚攰
不過呢套既所有綠葉都好正

Black 要用腦睇 , 不過中段女主角高雅拉好撚煩 , 演技又浮誇 , 煩到差啲棄 , 宋承憲 17 集演技大爆發 , 原來佢演技咁厲害 , 收官亦收得好 , bad ending 中卻有 Goodg ending 結果 , 編劇要記一功

依套其實我覺得唔錯
幾輕鬆又搞笑 唔洗用腦睇幾正
女主角短頭髮好靚

就睇完今生，唔知睇邊套好?

我都覺得唔錯
機械人女主角都靚
男主角又好好笑 好單純

覺得好唔好睇呀

the package睇咗未

真係幾普通，頂左咁多集都係為左睇集貓。
講時講，李清鵝做乜老左咁多？

未，ok嗎?

我覺得幾好睇
初初見到講旅行團以為會悶
但睇完覺得幾有意思

新一季開始左仲講緊睇上一季邊套 ?

啱啱先忙完
新一季有咩推介

機智牢房 , 不是機械人 , 壞家伙們2 , two cops

juggle 有時間可以睇下

黑騎士已棄 , 編劇有 idea 但無貨交 , 情況就好似龍八咁

Untouchable 有冇睇？ 因為恩地我先睇 到第8集都唔知邊個正邊個邪

我都係為左睇恩地先睇
其實每一邊都係邪 , 劇情似係講邪 vs 邪 , 相信主角最後都會由正變邪

第8集男主本身差啲墮落但又正返 呀哥又成日正完又邪咁 個前總統又邪 龍呀叔又幫男主但又邪咁
媽好亂呀

睇到第二集悶到訓著教

龍叔似係有密令推細仔上位

機械人明明幾好睇
點解收視咁低

邊套?

同時段有黑騎士 , 魚死網破 , 爭到七彩 , 鬥 cast 黑騎士嬴晒

黑騎士D劇情同拍攝我頂唔順

但申世景唔係話票房毒藥咩
機械人真係生不逢時

毒藥都要等到中段先毒發，申世京憑個樣開新劇點都有啲號召力

開始睇第一集，幾吸引，原來韓國咁先進，唔洗出櫃，有cam影菊花。

香港都有左拾幾年啦

重俾4條獄警圍觀，好L慘又勁好笑！

入嚟牢房版一齊傾？
[韓劇] 機智牢房生活

監獄風雲?
咁香港都係抄 荷里活啦。

ok

套野明顯美化南韓監獄，有咩可能坐監咁舒服環境咁好

第一集係 拘留所？

咁借人場拍野唔通數臭人地咩
點都要美化下嘅

房入面同走廊借場係益山監獄即係對外開放，遊客可以入去體驗果度，戲入面係拘留所。至於西部教導所牢房，好似和式房果間，的確係搭建既錄影廠。之不過，之前劇組去過長興監獄拍野，果個監獄網頁UPLOAD D相，房入面堅似宿舍︰

有冇人有睇疑問的一勝

開頭覺得正 , 但做做下開始暴走 , 編劇開左個頭但個發展越黎越多BUG

有無人追ViuTV 播緊果套 Two Cops-我的鬼神拍檔？

最近睇<名不虛傳>
玩互相穿越幾有新意
定係已經係舊橋黎？ 有冇其他劇類似咁？
金亞中平時睇佢相
典型整容靚女韓妹一個無咩特別
但原來做戲好鬼charming

尹鈞相好正

yes
本身都有追
但D劇情真係亂咁黎

第二集變左攪笑監獄

講醫生果套？

唔好意思 真係有啲野想問 到底今生是第一次女主角點解知道ex啲野之後態度轉變得咁快
係咪因為知男主角拍過拖覺得唔係第一次所以傷心？

13集之後完全唔知成套劇做乜9
女主角係咁講埋哂啲理解唔到既對白 唔知係咪viu譯得唔太好定我理解能力差
仲要全程西面 本身個樣已經唔係太得人鍾意仲要西 真係想煎佢兩巴

態度轉變果度根本夾鳩硬黎，知到左佢南首席同ex啲野，唔想背叛南首席去幫ex女做編劇，同時又因為同ex女做左朋友而唔識面對南首席

真係格硬黎 編劇可以再廢啲
仲要當時只係南首席申個懶腰呆左就估到佢地一齊過 會唔會牽強左啲

劇情交代完，觀眾都已知個關係，做成呢啲先入為主嘅情況當成女主角都知知地，呢啲都係小事，最後夾鳩硬分開啦，南首席會誇張地賣樓離開傷心地，但堂堂一個工程師走去租矮佬間天台屋，而女主角又因為無地方住又走埋去住，咁又一齊番，當正觀眾白痴。

近期新劇嚟講推薦 不是機械人啊
輕鬆愛情劇 搞笑得嚟男女主角又靚仔靚女

套劇感覺係幾溫馨

聖誕假可以慢慢睇

我覺得就好似回來吧大叔咁
因為同期有太陽的後裔而被嚴重underrate左

太後我睇到一半就無睇 , 大叔我就追晒

有無回來吧大叔咁高水準先？

最近追緊錢花 係狗血韓劇黎講幾好睇既一套

睇左幾集 幾好睇

viu 做緊。

睇到第五集啦，魔鬼劉太尉

唔怪得唔見你啦隔離版 。
唔捨得姜昇潤下車，有丁海寅都係幾好睇既。

有無人睇疑問的一勝

好好睇，下集到男主反擊嘅時候

不是機器人
蔡秀杉

如果三節棒知道雅智3係趙社長會點呢

呢套好睇 靠演員演技支撐既劇
男女主角d 眼神戲

睇預告下一集好似坦白 搞到男主角好sad

最尾kiss好正，加埋首ost

黑騎士同只有相愛的關係都唔錯。

可以今晚留家煲下。

花游記好似唔錯

未睇 , 不過有吳連序

學校2017睇咗未？

個西遊記改編設定好正 , 選角都唔錯 , 睇怕好大機會支那會買黎翻拍

最近都追哂go back夫婦，睇到好感動，愛情真唔等於生活，兩個人結婚後先係開始，我覺得都幾值得人睇下，唔係淨係浪漫完就係結局

又係串越劇

我覺得應該未
似係無左初吻好嬲

套野有啲離地 , 同時又誇大左針灸

即係仁醫。

有冇啲好似三流之路咁既愛情喜劇

對比起以往嘅學校系列我覺得冇咁好
但佢都同以前一樣帶出啲學校會見到嘅問題
但今集係講高考野 學校逼學生係咁考mock推成績
啲學生又為咗成績好而讀到痴痴地咁
依套我覺得麻麻因爲我經歷韓國高考

愛情喜劇最近jugglers都算好笑

但三流同類真係諗唔到, 個編劇寫啲台詞style好獨特
有興趣可以睇下姊妹作白熙回來了

屌，cctvb 得8集，咁慢正廢柴。

其實呢個題材n年前已經有人拍過，呢個題材真係好值得人反思，而 go back真係好睇，演員出色。

咩話... 重係得8集？唔怪得隔離板咁靜，得我係度自言自語。

呢排識睇一定係Untouchable啦
樓上話睇到好亂唔知邊個忠邊個奸
其實呢套戲既角色設計非常有血有肉，三個主角都係亦忠亦奸（鄭恩地個角色比較純）
套戲既張力好強，好刺激
不過都要用下腦組織下劇情，諗佢地點鬥同埋咁解咁樣鬥
話說第九集番生個下真係...

另外有追Two Cops
輕輕鬆鬆唔使點用腦而且算幾好笑
曹正奭鬼上身之後
不過冇untouchable咁刺激，內容簡單少少

有無人睇緊花遊記？

各個蝗網一早第十集啦，正垃圾cctvb.

曹正爽演技又進步左

有，幾正

不過第二集

趕住出。

但要等到1月6先播
搵緊佢個首插曲 好好聽
係咪未出

30號會照播第3 集

壞傢伙們只睇左 1,2 集 , 感覺個金武烈唔係好 carry 到個檢察官角色

第二集25號播返正常版
而家係第四集由31 變左6 ?

睇到第3集覺得完全唔好睇喎

25號個正常版都出事喎

浪費晒上一季個威勢

我驚佢黎緊個集都出事

第三集好似因為 CG 比較少所以可以照播 , 但第四集啲 CG 要重新執過所以要延後一星期

你指嘅係有個攝影師受傷定？

係 CG 出問題而停播 , 唔關受傷事 , 已經拍到第6集啦

我睇25號正常版睇唔出cg 穿幫位

唔係掛？有排等

其實之前一直都有講女主嘅夢想係愛情
小虎問佢寫作係咪佢夢想嗰陣
佢都話唔係，之後就回憶番女主夢想係一世一次嘅愛情
所以，好似女主角咁講
點解個個都以為佢因爲其他人先放棄做作家呢個決定呢
女主嘅性格就係，佢想做嘅就會好果斷咁做
佢想嘅只係要一段好好嘅愛情
所以咪一啲都唔care作唔作家嗰啲offer

至於佢態度點解轉變
係因為結婚之後，本來淨係兩個人嘅愛情
多左其他人牽涉，好似要調今世熙同佢阿爸嘅關係
而女主係好唔中意咁樣嘅
多左呢啲其他人，又要指手畫腳
又要佢地去親家度做打雜
亦會令結婚變成一件唔好嘅事
而且志浩係想因為相愛
先至結婚
所以先至離婚
過無人干涉的情侶二人生活

男主女主都係諗野唔係普通人咁，就好似男無啦啦話結婚，女嘅又唔之點解應承
兩個人嘅思路都唔係普通人，但都係好合乎邏輯
後尾係好難明，但如果理解到
呢套劇係好好睇，好合乎情理，絕對無爛尾

所以前面巴打話套劇離地哩下其實好啱
套劇一開始用樓奴宣傳只係扮貼地嘅煙墓
男主話自己要做成世供樓並唔係為勢所逼, 而係佢逃避嘅方法(個人覺得13集前女友好平淡講返往事哩個twist好震撼, 編劇好痴線套路埋得好深)
編劇寫男女主角好多諗法都應該係編劇嘅嚮往, 現實生活應該冇乜可能執行到

第二集加長左就個劇情主軸即刻完整晒 , 好睇左好多

第二集加長左？本身已經個半鍾？重狗加長。

有套唔係近排嘅不過就幾好睇

叫黃金彩虹

劇情都幾曲折離奇

自從鬼神出左位，韓國係咁拍同類題材，呢套好明顯都係同鬼神同類型劇。

講乜架？

志浩拒絕個作家 offer 係知道左南首席同ex 個關係 , 未知之前個取態明顯係會接受 offer , 講咩想愛情優先才拒絕 offer 呀 ?

套野4年前 , 而且係中篇劇 , 好少睇中長篇韓劇

因為擺愛情係第一位，
智浩話介意世熙同佢個ex會因為自己應承offer而再有糾纏
所以咪唔想接呢個offer囉
因為愛情先係佢夢想
重要過做作家（有集講作家唔係佢夢想，只係因為寫野好，作家算係佢嘅好選擇）

智浩最尾嗰集都因為世熙同佢ex見面而吃醋
所以佢一知世熙個ex，就唔想應承去佢間公司

Btw, 編劇應該係痴線佬，正常人係寫唔出咁嘅思維，極其量都係理解到男女主點解會咁做

唔係個編劇痴線，而係個編劇想當然咁去寫，時間次序好多矛盾，只係觀眾從旁觀角度先睇唔出，拒絕完offer就離婚，但陰差陽錯下又住番埋一齊，當觀眾白痴

你係咪仲唔明呀
成件事如果套番女主角嘅思維想法
好合理喎
自己睇唔明一味係到屌

你講果個女主角愛情觀只係好後期先突然出現 , 最初個設定係女主角為左作家夢想可以放棄一切 , 由讀書時代直到工作一直鋪排到志浩結婚個老母都仲喊住要南首席唔好阻志浩個作家夢想

套不是機械人好好睇

其實我想問下
之前唔係男主講過一句話 愛情試過一次就夠
然後女主發現左個一次其實已經出現左
先知態度大變

睇唔切呀

伏筆又話後期先出現...
由始至終女主都無話做作家係佢最大嘅夢想
一直都係佢阿媽咁講，其他人一廂情願咁以為係
個女主性格設定係，只要佢諗到覺得要去做
就無人阻止到
作家只係嗰時候佢最好的選擇
先會去做

同時間睇緊幾套劇 日日都有唔同野睇

軍師聯盟

淨係睇左次，如果睇左次應該會再明多啲
但我反而覺得佢想離婚係累積嘅
好似佢咁講，到親家不必要嘅勞動，要做世熙父子嘅磨心，令結婚呢件事變差
「結婚牽扯太多人的愛，而問題是，那些人的愛都是真心的。」
其實係套劇嘅過程，接觸到嘅每件事，都會令智浩領悟到一啲野，所以你地話佢人設唔同，其實係女主面對一啲事亦都令佢成長左
佢明白到之前將結婚諗得太過簡單，佢係醫院同阿媽傾完之後，明白到結婚後感到無力時，只有靠之前美好的回憶，先可以繼續支持落去
所以女主想有真正嘅愛情先，神聖嘅係愛情而唔係結婚，想淨係兩人之間嘅愛情，因為愛情而結婚
女主有晚都喊住問男主：因為愛情而結婚，會很幸福吧？
所謂態度大變，其實女主只係係過程中明白一啲野，佢知道離婚係最好嘅選擇，就無人阻止到，包括佢阿媽

套野由第二集開始俾人話抄逃恥個主線愛情觀就不斷變來變去

係呀！呢套睇得好舒服又開心！男女主角都好樣又自然

無睇逃恥，但即使唔係戲入面，拍拍下拖愛情觀會變都係好正常嘅事，唔明點解咁執着變呢一點，經歷多左諗法自然會唔同架啦，反而一直無變唔係仲奇怪？
同堆南首席間公司個名叫不要結婚要戀愛，根本一開始就已經點明左題旨，就係戀愛緊要啲，所以最尾嗰一集個名咪叫今天也把愛情放在第一位

係個 app 叫不要結婚要戀愛 , 講到個 APP 果部分劇情又係夾鳩硬 , 個 APP 有投訴功能去分析出跟蹤狂 , 而個跟蹤狂又咁撚啱係識得嘅咖啡室太子爺 , 之後又話太子爺係俾人盜用身份

今生第一次 個女主角30仲a0已經覺得好不可思議

用你嘅logic其實套劇應該頭兩集就完, 逃恥都係
因為現實生活唔會有人以咁嘅誘因同陌生人結婚

都係唔再講 , 呢套野啲BUG 多到講唔完 , 都仲未講矮佬果條線

唔係個app分析出跟蹤狂，係有人投訴個user係stalk...

我唔明有咩問題
拍劇就係講巧合架啦
無咁多咁岩得咁橋，不如平鋪直敍cut到得番5集
不嬲小說劇電影好多都係有巧合架啦，講到巧合就一定唔合理同無可能...

所以一開始就唔應該用常人嘅思維expect所有野
跟本會合約婚姻嘅人，就應該以佢地嘅思維去諗點解佢地會咁做

我無否定過個原本設定 , 只係個過程轉變交代得差 , 不過你話係神劇咪神劇囉

仲要幾靚，都係得個助導曖味下，可能係女主嘅性格得男主咁怪先咁合拍，兩個第一集巴士站度已經證明到兩個思維好接近，講啲正常人講得奇怪嘅野對方都了解到

我都覺得套戲無咩問題
App個到係有人投訴個user
個user盜用左太子爺張相去冒認太子爺身分去呃人
佢地咪以為個太子爺係個跟蹤狂
你有冇認真睇過套戲⋯

佢仲要係咁屌，明明套劇都交代哂，唔明就話唔合理，話係bug，都解釋哂畀佢聽啦

我諗佢要重新睇過套戲

我無話過係咪神劇，只係想同未睇套劇嘅人平反番，根本就唔係你講到咁多bug，都算係2017其中一套值得睇嘅劇，不過應該對拍緊拖都就結婚，體會會大好多
講嘅野都比較深，睇個陣都要用腦先會明成套劇講咩

唔明就話人交代唔好，但轉變嗰啲都有哂原因動機時機，仲好切合人物思維同性格，唔知佢啲bug邊度黎

今生是第一次 無拖戲
人物描寫好細緻
而且內容幾有深度同特別

睇完劇可以入去睇下

巴打你好忙噃

啱啱果集臨尾個編排好正 , 雖然有啲老土

TVN 劇組放年假 , 機智監獄停播一周

首歌好聽到痴線

朋友推介睇左網劇some男, 好撚on9呀

黑騎士可以第七集先睇起
頭5分鐘綜合哂前6集既內容

上幾個月有套「名不虛傳」幾好睇好笑
而家77台都有播

綜合編成TV朝鮮同MBN居然再拍返劇

多數連1%收視都冇，仲要係陳世妍呢件零演技嘅女人做主角

呢套見ptt勁多人推薦，都有啲心動
係咪好好睇架

陳世妍都唔係咁差姐

岩岩個假期一次過睇完
男主角係400年前針灸醫生
女主角係現代外科醫生
因為穿越而相遇
然後共同經歷一堆事
各自幫大家解開以前既包袱 搵番做醫生既初衷同目標
條感情線都鋪排得好自然
個故有搞笑位催淚位感動位
起承轉合寫得幾好
睇完一集會想即刻追下一集

不是機械人真係愈睇愈好睇
蔡秀彬好靚女呀

呢個shot真係正
如果有大圖可以做wallpaper

女主角嗰機械人造型好可愛

依一幕 加埋當下個情況
簡直世界級

有笑位有sad位
係幾好睇
會有追劇味

黑騎士 金來沅正到

成日都覺得佢兩個髮型好似唔同人咁
但都係好靚

花遊記好似話因為隱瞞意外單野俾人屌得好勁 , 原本聽日會播嘅第三集都會停播

untouchable 好次今周都停播

美劇又停 , 而家咩新劇都無得睇

咁今個星期都冇劇睇了

Black有沒人睇？

完左啦 , 係條女做得麻麻 , 其他都唔錯

壞家伙第4集未睇 , 唔知點解睇左3集都仲覺得啲角色描述得好平面 , 明明都係同一個編劇 , 但上一季就比較有血有肉 , 好快可以投入到劇情

好彩重未睇監獄

追緊，申世京都正

近期好睇既：
愛情的溫度
今生第一次
最強送貨員

新劇：
花遊記 睇左2集好似唔錯，奇幻類似鬼怪

咩意外

韓劇《花遊記》又出包！工作人員墜落陷癱瘓危機
2017/12/26 20:17
韓國男星李昇基新戲《花遊記》連環出包，除了第2集竟出現鋼絲和未經後製的畫面，今天又被爆劇組竟隱瞞工作人員發生意外一事，韓媒指該苦主在上周六凌晨1點忙著裝置天花版水晶吊燈時，不慎從3公尺高處墜落，導致腰部及骨盤骨折，脊椎也有受傷，甚至因強烈撞擊出現腦出血現象，送醫急救後，一度昏迷，並且下半身麻痺，還好如今狀況有好轉，意識清醒也可認出家人。

咁大獲

聽講個導演啲作品好似個個都出事
好多演員都投訴過佢
希望唔好浪費依個咁好既劇本同演員

有冇人睇 只是相愛的關係

俊昊同世雅(幫男一的姐姐)暫時都做得幾好

睇緊第三集，金亞中越㴝越後生，越㴝越jjable

岩岩睇哂 金亞中真係好正

我細個就睇佢做醜女大番身架啦。

我近排先睇大力女
敏敏真係好可愛

機智牢房生活 好唔好睇

勁好睇

想問下你地用咩app睇韓劇
我用viutv個個好多都冇 想睇當你沉睡時

可以一睇。

viu, tv super, 奇妙app

viu、千尋

點解成200幾負皮?

兩登講韓國野=原罪
慣咗就得架啦 喺佢地眼中韓劇仲停留喺癌症呀 情侶原來係兄妹呀etc
直接唔睇內文就負皮架啦 之前鐘鉉自殺仲大把人入去歡呼

無知真係好怕

睇到十集，呢排最好睇一定係呢套。

終於到星期四 有兩套劇睇

機械人

睇集數套野只係做到 一半 , 幾驚智雅咁早坦白之後變狗血愛情片 , 好彩臨尾都仲要繼續隱瞞

要停播五週

點解呀

應該係完哂先停5星期開新劇

新劇 禹棹奐同JOY

唔鍾意禹棹奐但鍾意JOY

點算

無視男一

幸好係咁
智雅

機械人點解今集可以咁sad架 男主句我愛你

機械人好吊癮啊

係火車度停嗰下真係想打爆個mon
又要等1星期

成集都睇到那住那住咁
睇到最尾好吊癮呀

等月尾睇radio romance
尹斗俊

Yura

咁都有劇透，下次會唔會文字同步直播？

仲要冇預告

我搵左好多網都冇預告，依家勁吊癮，我3日一口氣煲晒20集

嗨，雅智3

有無名不虛傳撚

扯住睇

智雅喊個下其實可唔可以算 bugs 位，好難睇唔到有眼淚架喎

睇到十二集停唔到呀？

花遊記
不過好似停播緊 太多意外
btw冇追po 講過勿屌

睇哂了

算啦

睇咗兩集覺得幾好 但今個星期播唔播到都係問題

我都覺好好睇
但意外咁多寧願停拍做好啲基本安全先好再拍
仲有又係李昇基同車勝賢呢pair正

其實最大個bug係智雅真係拎走左條鏈
而雅智3無左
不過好睇就得

其實呢個可能係伏筆黎
用黎相認

呢個一定係啦

因為攬住咗望唔到,喊完淚痕唔明顯

兩日由第一集追到呢集,完係呢度等一日都想死
返工個陣個腦浮現OST一出黎直接眼濕濕

我喺佢出到第4集已經live緊 頂唔順好耐

兩集兩集睇可能還好,一次9集真係出事,仲要停係呢個位

其實痳痳，CG又屎，劇情又想學鬼怪。

呢兩日睇哂佢，我估男女主角會返朝鮮。

哩套嘅重點係觀眾睇男主角死睇得好開心

不是機械人 勁好睇
雅智3
好耐冇試過追套劇會睇埋d花絮
半個鐘一集好快過

不是機器人今集結尾真係好吊癮!!!!
個畫面靚到

突然咁多人講機械人
可惜韓國唔收得 得3點幾收視

個設定係似鬼怪
不過呢d奇幻劇係幾想追落去

可能大媽接受唔到,走曬去睇金來沅
好彩m家有錢花撐住收視

睇住佢地未播之前仲講緊收視廿點會有簽名會
點知明明咁好睇都唔收得

我只係想睇女主角

我覺得套野幾好睇 女主真係好靚 覺得李昇基好似正咗

金亞中真係好好J

昇基當完兵 塊面瘦左好多
型仔到

我反而好後悔第一集開始追 等得好辛苦

機器人2122預告终於出

花遊記個節奏有d怪 劇情有d膠

第一集前半還可以，後半同第二集真唔掂。

最後個句

好想快d有得睇

hi 雅智3

為咗我呢幾日既生活安穩,決定唔睇預告

睇唔到

擺明膠劇feel
但夠創意同鬼怪題材吸睛
套劇紅硬嫁喇

已經睇完啦 點頂呀

好想睇呀

好想快d睇

之前都係睇完結左嘅韓劇 今次直係第一次追 等佢出真係好痛苦
智雅啲笑容真係好甜

船已沉

個時睇雲畫都無覺得佢咁吸引

yuri做愛鳳

換哂人

睇無理的前進識佢
今次真係比佢呢個造型迷死
係咁搵秀彬d野睇

換唒人就已經唔係嗰回事

我都係睇無理的前進識佢
有套青鳥之家做主角個妹,係50集個種(C9)劇

我吊。左斗(俊昊)下集又話有cancer。
唔好咁old school得唔得

只是相愛的關係 睇最新個teaser已經流曬眼水 每星期一二既動力就係等呢套 好like女主角 估唔到新人發揮得咁有味道 個樣又好

狂粉here

密碼一定係sandwich

前排佢果套 最強送貨員都好睇

有無人覺得π都好靚??

都似係架啦 下集就真相大白 點頂

個file估計應該係佢兩個D回憶
雅智3無del到

好撚想快d 到下星期

今日仲有一集呀ching

啱啱睇咗直播，想死

Viu 幾點會有更新

有時快就一點二點
有時第二朝

唔該晒ching,番通宵工慢慢等

有未 想睇埋先訓

我儲咗琴日個集今晚睇

又係愛情線為主？

其實真係會唔記得個樣同把聲？

睇咗23 24了

屌 個尾咁停法 點頂到六日呀

乜花遊記做到第4集架啦?

係啊 等緊第5集

連預告都冇得睇，個心囉囉攣咁

又要等慢長既一星期

預告永遠唔係即時有

花遊記 李昇基當完兵第一套
幾好睇

你個名扮豬都幾似

仲要搵張根碩黎客串
kongki依家根本肥版張根碩

大長今 , 李英愛

two cops 後期幾有張力，正

錢花真係集集最尾都咁爆

OCN操心

新野喎 等多兩集再算

忍唔住 追住睇啦
雖然都係穿越時空 但覺得好唔同 但男主D戲

前期好多時都悶 我都係飛下飛下咁睇

等到五六集咁一炮過

接番睇監獄啦。

只是相愛的關係，好好睇呀
呢兩日放假一次過睇左十集，又要等下星期
成個劇節奏好似今生第一次
男女主角都演得好好

點解可以整到男一同個老太一齊有cancer sosad

唔會掛, 流鼻血啫希望唔係Cancer啦

不過個編劇之前套"秘密"又係狗血到不得了, 希望今次係happy ending

第九集尾預告已經講左係惡性腫瘤，而且已經擴散左....

你睇左第十集未
個腫瘤係講緊老奶奶
只不過預告影住男主角流鼻血咋

冇人講機智的監獄生活？

Btw hi 雅智3

出面有post呀

睇到14啦

冇

其實韓國監獄真係咁定假？

跟住男一就同個妹講你唔好咁多解釋。

係咪姐係我(男一)會死呀

好明顯係男一有cancer

邊到有咁好呀 一黎獄警唔會咁好 二嚟睇過其他電影呀電視劇個監獄都冇咁靚

班人坐監坐得好輕鬆咁?

呢個預告剪到好怪

但個監獄咁新淨好奇怪

新起的監獄?
但坐監坐到好似渡假

不是機械人出左最新一集預告

救命 第十集講得好清楚啦
由始至終都係講緊老奶奶呀
Cap埋圖俾你

睇預告當自己睇左成集？

哦，U WIN

不是機械人唔止劇好睇 歌都好好聽

超鍾意呢套 個個星期都等得好痛苦

仲有4集

咁又一季
新一季想睇 Mother

花遊記

係咪16大結局?

係呀 仲有兩集咋

我都睇到14了。

第6集笑到我傻 又吳海英個ost 一出

呢幾日先開始睇第一集😂

其實係幾好睇

睇左第一集，邊度睇會清d?

抵啦雅智3講大話
呢鋪我撐男主

口硬心軟
男主到底有幾鍾意智雅D發明
個櫃入面連件掃地衫都有

今集好虐呀 智雅

27, 28 集其實 BBQ 得，係都要加D曲折去湊夠 32 集
個人覺得開頭幾好笑，反而去到中段變返典型韓國愛情劇冇咁好睇

主人原諒佢啦

今集機器人睇得超滿足 終於可以笑住等一星期

第27集睇到喊咗

想要返部識返屋企的雅智3

會唔會太叻

btw 有冇人覺得男主個袋好靚
唔知咩牌子

push

一向對古裝劇都冇咩興趣
但個個都話懷抱太陽的月亮好睇 一日睇咗7集
又真係幾好睇
Btw 韓佳人好靚

人妻

睇完結局，好正.
係時候睇第下套。

有無人睇RETURN

好睇'?

啱啱播咗兩集 應該幾好睇
不過想睇嚟緊播嗰套Mother多啲
李寶英

又係人妻。

依套劇真係好好睇 睇到我停唔到
陽明君睇到我喊出嚟

佢老公池晟

人妻我鍾意韓佳人多d

j2 又播pinocchio

舊野㴝?

金科長
小人物小故事
但好笑又有意思

有無人有睇 操心 ?
睇左2集好似唔錯

有睇
幾好睇

韓佳人
不過我中意池晟多啲

好舊啦 j2都起碼播左2次

有冇同好睇緊做飯男人

仆街，追哂6集好似覺得有d狗血

後面未睇
咁唔睇lu

任意依戀
劇情老土又虐心
都唔明點解我會一口氣睇哂

金科長真係好睇
我兩星期追晒20集, 好正

名不虛傳就睇完，不過尾有d拖囉，但整體都好睇。

成日啲劇好好睇日追夜追 睇完大結局後真係好大空虛感

係
我睇完之後會不停揾劇照,花絮同埋評論

睇完名不虛傳，又要搵新劇睇。

推介 芝加哥打字機 同 kill me heal me
陳秀完作家

kill me heal me 睇過，都成兩年前?

就快三年
不過真係好好睇
池晟

同期有幾套都係講人格分裂的，好似呢套較好。

除咗劇照 我同你一樣

我的黃金光輝人生
韓國收視率好高 不過係c9劇

同期果套爛到飛起
心理劇推介 沒關係是愛情啊

睇完機械人
雖然結局平平淡淡
但都收得算好
唯一可惜係無講到到底madam X係咩人
我仲期待緊係管家

結局果然係happy end
之前虐咗咁耐終於都甜返啲

機智的監獄生活，two cops

呢套真係每年都重溫1次.
真係好好睇

妒忌的化身幾輕鬆搞笑
孔布利

車道賢真係估佢唔到

好想知雅智3個新樣係點

唔係變左會長個樣咩

睇左套咩 逆賊 偷百姓嘅盗賊
幾好睇
雖然冇靚女

池晟扮女人

無女睇，哂時間。

唔係有雅智3咩

咪係,有好大個智雅係度

近期先睇返她愛上了我的謊 都真係幾悶 反而男二女二姊弟戀個感情線仲好睇

NANA

依套其實好垃圾 當初係有肥joy先睇
男1女1啲演技
男2女2就吸引好多 經理人姐姐

經理人姐姐好正 係咪得我覺得男二好man

淨係睇咗亂入又吳海英OST條片,個段好正

好空虛 雅智3

嗨 雅智3 親古mode

以前冇睇過韓劇咁濟
依排得閒睇咗套名不虛傳
依家覺得好空虛

韓劇好多好正串越劇架。

仁顯王后的男人

岩岩追完kill me heal me
簡直係神劇 喊住嚟煲
追晒好失落

我又再睇緊

好睇！

睇完。

我個陣直接飛到開始坐監個到

第一集都ok啦。

各位睇緊/睇完機智牢房既朋友，請移玉來這邊繼續傾︰

[韓劇] 機智牢房生活

無理的前進有齊恩地同秀彬

唔知追邊套好

return
花遊記

追緊雲畫都有秀彬 可惜冇咩戲份

tvn cross如何？

最近有咩好睇？追哂機智監獄生活同jugglers，有啲空虛

點解最近啲節目成日都有監獄
韓劇有 綜藝又有

花遊記睇左第一集

x 2

有無人睇黑騎士？

有
前幾日睇完雅智3先開始睇
啱啱睇到最新

暫時都ok，有高庚杓同全昭旻

如何？好睇？

Radio romance 如何？

金所炫，尹斗俊

有冇人有睇錢花 張赫真係好型

想睇 但未有時間
好唔好睇

暫時第一集未有評價住
但個人設暫時睇落應該又係個D大路野

唯一評價暫時係個柒到爆的空氣瀏海
金所炫竟然carry到
之前睇三流覺得金智媛個頭真係唔得

我覺得幾好睇

咁就追呢套先啦。

申世景

我覺得個徐智慧真係令人又愛又恨

係
有時睇到覺得佢好煩

今晚又有得睇

有無人有睇疑問的一勝
我覺得有啲悶
但佢好似同時段收視最高

唔識做戲囉。

Radio Romance好正
有尹斗俊+金所炫+尹博+郭東延

不過劇情都係啲做過幾十萬次嘅傲嬌霸道男慢慢愛上一個痴身嘅女仔+狗血父母關係

啱啱追完雲畫
係時候睇新劇了 radio好似個個睇完第一集已經話唔錯

我都有睇，阿寶劍做主角梗要奉場啦。

神級週末劇 導演、演員同配樂都係一流
而且集集最尾都有炸彈

睇完頭兩集 真係好似巴打你講嘅
已經睇過好多次 但都仲係覺得好好睇
Btw啱啱睇完雲畫接受唔到郭東延咁大反差

cross幾好睇

我都有睇

三套入面頭兩套好睇
愛情的温度我就覺得麻麻地
睇到中間啲劇情
睇到好想打人

就咁ja，講多d la

今生好睇，其它未睇。

男主角好似愛回家嗰個秦博士

諗一諗 又真係有啲似

不是機器人

radio romance

岩岩開signal 睇左一半覺得好睇到癲

呢套都好睇
頭幾集我覺得有少少悶
之後越嚟越覺得徐智慧好煩
但好睇嘅
下星期結局

一定睇機器人 秀彬

第一集尾金所炫個韓服look正到癲
利申：我係透過mytvsuper機頂盒去點播收睇

打手？

Mother 好睇
李寶英

不是機器人 睇到喊

你都有睇？

你不孤單

好少劇會喊 我唔捨得睇曬

金所炫真係好靚

開始睇啦，睇左4集。

#metoo

我睇到尾二 得登留返ending睇

好似好多集，可以睇到過年。

27集好感動

好好睇 李昇基做孫悟空好match

韓服look出奇地好睇
之前學校2015覺得佢對眼怪怪地 依家靚好多

佢當完兵特別man 男人都係咁講

乜你地睇得咁快？

第一次驚覺靚到嘩一聲
係客串鬼怪做皇妃

Sem break睇晒喇

我都係咁覺 鬼怪皇妃個look真係嘩一聲
係我見過著韓服最靚既女人

俾人瘋狂Bin C
不過真係好Pure

有冇啲好睇既古裝劇 想睇韓服 舊既都可以

六龍飛天
擁抱太陽的月亮

李方地

雲畫？

雲畫金裕貞個古裝look好掂好好j
雖然未睇套野

我都J左一排

李方遠
好好睇

呢套未睇過 搵嚟睇先

雲畫睇左一半就冇睇
雖然金裕貞朴寶劍都好正

金裕貞跳舞個look靚到呢

懷抱太陽的月亮入面佢個樣好奸
大個咗反而好鬼靚 鬼怪入面靚到痴線
件韓服又靚佢個人又靚

有冇人有睇俊昊嗰套只是相愛的關係，見到幾好評，不過唔紅，諗住開

完左就由佢了。

以俊昊第一部做男一的韓劇來說算不錯

最近睇多套misty
好似唔錯
有無人睇

睇晨間劇睇到126集，由香港35度睇到得返5度都未完

同迷你劇唔同嘅係女一二會瘋狂互摑

巴打睇緊嗰套晨間劇叫咩名
知唔知有幾多集
好唔好睇

花開了，達順啊 129集 ，60年代嘅時代劇
晨間劇/日日劇強烈建議唔好入坑，中段啲奸角亂舞睇到激9氣
劇情方面當然係搵失散多年嘅仔女/失憶/男一二女一二互相愛慕/奸角永遠搶先一步

依啲日日劇我以爲係師奶先會日日追當嚟消閒
之前好似有個拎泡菜嚟摑人都係日日劇出嚟
利申：冇惡意

咁長會唔會睇到中間好想放棄

劇情太過荒謬嘅會想寄刀片比編劇 ，不過睇咗超過20集嘅都唔願意放棄咗佢
日日劇係一種每集結尾都留低懸疑位等你繼續追落去嘅劇種

不過日日劇都式微緊，晨間劇收視唔錯三大台就繼續拍，夜晚播嗰啲得返KBS仲繼續拍，其他兩台今年都cut晒呢個時段

每日半粒鐘真係攞嚟攝時間睇下
不過呢啲劇完咗就真係完咗，個人感覺會係終於捱完，唔會有太大感覺，兩年前睇她很漂亮完全入坑結局之後失落咗一排

嘩 如果開始咗睇之後唔得閒咪出事
積埋幾十集都唔知睇唔睇好

晨間劇可以瘋狂快轉，或者最痴線淨係睇最尾幾分鐘都得，因為中間啲內容都係幾無聊下
其實一集真正睇嘅content大概得十零分鐘

她很漂亮最後3集 明明有機破20

她很漂亮兩個重遇之後根本冇嘢好寫，最尾要用埋結婚生仔去拖結局都知編劇已經諗唔到有乜嘢情節可以做落去

呢期mother同return都ok
申成祿好似專係做變態嘅有錢佬咁

之前佢有套係搞笑嘅
呢兩套我都有睇
好睇

想睇mother

return高賢廷罷拍

霸氣

要臨時搵40代演技派女演員接棒真係難過登天
最重要係高賢廷已經係女明星入面接近最高地位果個，邊有人會夠膽接

而家啲新聞講佢郁手打導演

之前睇醜八怪警報 中段開始悶悶地
但捱幾集又有返啲原動力想繼續追落去

啲劇情越婆媽越正
妻子的誘惑
妻子回來了
當你熟睡時 (2011年嗰套 )
我女婿的女人

已經決定下車 睇下今次搞成點

KBS2啲日日劇接近全部都係狗血程度200%，最重要係得100集唔駛追咁耐

故事發展十居其九借平昌奧運過橋，話轉播賽事乜乜柒柒係成個二月停播，咁短時間内根本搵到人接棒嘅機會係零

韓國人又出奇地撐高賢廷，SBS今鋪明明形勢大好之後收視都仆硬街、又比人話操控媒體，真係濕滯

KBS嗰堆又太離譜 兩姊妹整容交換身份

其實我都係會將佢除2 當睇50集週末劇咁
自從捱完伊甸之東 已經無劇難到我

齋睇文字描述應該係紅寶石戒指

個人嚟講雖然接受到過100集／（50集 每集60分鐘）嘅日日劇，但係多數古裝劇／家庭劇都冇興趣

正常情況電視台都係逼製作公司換導演息事寧人就算
Return 仲要係SBS子公司拍

而高賢廷經理人公司篇回應又避談打人嗰啲指控
好難唔令人猜測件事唔係咁簡單

古裝劇真係頂唔順
家庭劇勝在支線夠多 仲有條啱自己睇
不過近年對韓劇興趣開始慢慢減退

不是機器人 好好睇

RADIO ROMANCE
金所炫 尹斗俊

好睇，我都睇到10集啦

黑騎士係大伏，20集太長，劇情拖到

睇不是啦
停唔到

嚴重underrated
而且可能人氣唔高
以往google會有好多關於衣著的討論
搵左好耐都搵唔到男主搭火車揹個個袋係咩牌子

CD-ROM入嚟留名
啱啱睇完錢花
而家追緊cross 好正
有冇人都追緊

好彩無睇

黑騎士真係太長
中間有好多時間都淨係覺得徐智慧好煩
但劇情又無咩推進

KBS好似有套劇叫 你也是人類嗎
同 不是機器人啊 啲設定有啲似
有孔昇延

之前都有套外星人姐姐 唔記得乜名。

Circle: 兩個相連的世界
星星

新？

呢套有排先播，起碼排期排到去六七月

係 有排等

終於睇哂十集操心
呢套其實好睇架
只係穿越嘅部分亂咗少少

總有一套啱睇
img]

我睇緊：
Return
Misty
Cross
Mother
和遊記
廷南洞好似睇咗兩集
等緊 大君 同 小神的孩子們

睇好多 連MBN咁偏門都有
除咗radio ramance之外而家啲迷你劇冇啱心水，又想犯賤打開新一套日日劇解劇荒

見佢講share house同非婚一族想睇下
不過睇咗兩集好似唔係太吸引
日日劇又要追幾耐
或者睇返舊嗰啲？

jtbc以外嗰啲綜編電視台資源有限，其實都唔expect會好睇得去邊

日日劇一係100集／120集，每次完食一套啱啱好半年
見狗血界第一嘅KBS2日日復仇神劇有 崔明吉+朴荷娜+王嬪娜 呢個combination心郁郁想睇

jtbc啲劇
The Package 仲睇過14年嘅 密會
最近套綜藝 善良的活著 都唔錯
有無人有睇
日日劇一套半年 唔敢睇
好驚唔得閒就會積埋一堆
睇過最長嘅係六龍飛天 50 集

呢套真係正，但好似無人講，個故事好正。
希望有第二季。

The Package 睇咗頭8集之後唔得閒睇到而家都唔諗住繼續睇落去
不過印象深刻係性玩具+李沇熹SM容和+貞操帶

童星喊位夠放 無辦法撞正面癱李鍾碩 係難入戲

有冇韓綜推薦

家師父一體
善良的活著
尹食堂
無挑

睇完不是好空虛
結果又睇多次

最近追返百幾集問題的男人
班佬解解下題崩潰然後開始9up好正

唔明點解韓國平均收視連4點都無

韓國好多個台，戈火你估好似香港咁咩。

不是機械人好撚好睇呀！

睇到15停唔到。

Agger
睇完依套有啲想睇埋秀彬之前套最強送貨員
有冇人有睇？覺得點？

misty 好唔好睇？

radio romance 追到live 套野幾有意思 好鍾意睇追夢系列

睇左8集 覺得ok

個男主角我由細睇到佢大，有無人知佢第一套電影係邊套?

睇完不是機就睇呢套

幾有趣架。

俞承豪做remember兒子的戰爭果陣第一次睇 覺得唔錯

好多年前有套韓國電影叫“愛回家”，全套戲得佢同個婆婆做，佢果時得10 歲倒，時間過得真快。

睇完
秀彬真係好gf able

睇到十幾集棄左

有無人有睇cross同加油威基基? 想開多套劇睇下

cross好好睇

加油吧威基基笑到痴線

花遊記！！

阿妹好似太妍

睇依啲搞笑劇真係好正
又唔洗用腦又夠搞笑
韓允兒幾靚女

做到16了
但我覺得仲有4集先完好似會拖

Cross第7集俾個仆街走左。開始拖戲了

我睇左兩集覺得 麻麻。

我多數飛住睇 即係禁下禁下個方向鍵咁睇
當普通搞笑劇睇囉

花遊記睇左幾集太無聊棄左，反而加油威基基同cross好似唔錯 值得追下

我都唔咁係咁大興趣追落去，睇埋不是機械人好過。

下一套推加油威基基 好撚搞笑
睇完第一集就停唔到

cross男二衰左metoo
依家要改劇本了
希望唔好爛

花遊記後面開始爛

仲諗住等出曬先睇 棄得

咩男二衰左metoo ar

講清楚d la

佢個角色咁重要而家下車睇黎都爛緊
明明呢套好好睇

佢認左性侵 依家要下車
無人想響電視見到佢個樣

淨係睇車勝元都夠

威基基第6集搞婚禮果道好撚好笑

威基基勁好笑！

唔係IU 套 我的大叔 會受幾大影響呢

點解冇人話Misty嘅 究極級好睇
係Viutv就有 JTBC出品必屬佳品 宜家出到第八集 收視一路走高
唔好畀佢個狗血預告片昆到 因為入面真係咁狗血 講笑 其實係激情懸疑片嚟
閔大人真係好好J 女主霸氣到

可唔可以詳細啲，想知道啲劇情大約講咩

好好睇 但好似真係無咩人睇

未做完，等佢做哂一次過煲。

女主係新聞台頭牌主播，訪問完前男友之後前男友死左，攪到佢變左嫌疑人，佢老公就幫佢辯護。但係最好睇係女主角係公司點樣明爭暗鬥同埋男女主個感情瓜葛，編劇係愛情同事業兩條線都處理得好成熟

原本因為冇人睇想開個page寫下劇評，諗下諗下算向左走向右走數⋯⋯真係好睇到停唔到，我諗係秘密森林以嚟我最鍾意嘅一部

Black 好睇？

開波已經覺得悶，棄左

金所泫塊面好似越嚟越包咁既

等緊joy個套偉大的誘惑者

幾時做？

話13號首播

咁可以睇完我不是機械人先

細個明明瓜子面 大個變咗包面
不過都好靚女

就快1001 爆post之後大家可以繼續係呢度討論

Misty Viu app有得睇 我每朝返工追住睇
女主霸氣 鐘意睇佢串9人 有時覺得池珍熙幾慘
有追開嘅覺得邊個兇手

講真我覺得 有冇可能兇手未出場
或者係有人嫁禍女主

咁快又1000啦。